每個男人，生命中都有兩個好重要嘅女人

一個係老母，一個係老婆

啲古惑仔次次出事，會持續不斷去拜山嘅只會係老母，第二就係老婆。

你啲手足幫多你幾次就會話長貧難顧、出面仲有好多兄弟要幫手，請你體諒。

如果你係毒L，又同屋企人嘅關係唔好，咁我祝你好運，你條路會比較難行。

我衷心希望你哋口中嘅廢老唔係你哋老豆老母

呢家真係有少少文革遺風

唔
我係女人
我老豆老母都唔撚愛我
我屌唔屌佢 佢地都唔愛我
咁我屌得未

父毒不吃兒呢個痴撚線概念真係害死人

古惑仔出事要上庭，通常都捧個老母出嚟話自己好孝順比足家用同法官求情，個老母都要交足戲喊晒口叫法官大人比次機會輕判佢，等佢重新做人、改過自新

閱

同屋企人因為政見半反面，無老婆，可以點

佢唔愛你啫，都唔使反撚晒面嘅，無彎轉

你係古惑仔？
點解無端端以古惑仔視覺睇世界？

呢啲嘢CASE BY CASE，70億人就有70億個故事，NO COMMENTS，幫你唔到

我知，不過見到個post，有感而發啫

陳浩南都唔識，好打極有限

比足家用真係好重要，你知啦，古惑仔唔使交稅架嘛

你哋老豆老母有幾多會真係唔知你哋去發夢？唔出聲唔代表認同你哋嘅做法，同埋始終會擔心你哋。

而我爬文法國好多手足同屋企人嘅關係都係唔好，我唔知係社會有問題導致定點。總之無咗屋企人嘅支持，條路會難行好多，各位保重，希望至少有三餐溫飽啦

車牌都好重要架

發夢噴黑狗車擋風玻璃

見證新潮文誕生，大根妹(#131245)：
我哋唔會叫擋風玻璃架，叫大銀幕

停車叫拉手制

咩盲彎、地板油、重BRAKE、A柱

我睇得出你應該唔係咁識車嘅人，你可能係一個無車牌嘅人，我建議你考返個，起碼識多樣嘢